今次真係要讚呀Sir,終於唔用市民做人肉路障

敬禮

人肉都得
咁condom都得啦

屌 東莞仔 你就威啦

咁都唔掉件反光衣出黎當係佢既

呀Sir殉職駛唔駛你教？

😂 😂

好仆街不過正評咗

阿澤，搵最好既律師幫佢打官司

睇人仆街最開心

掉件反光衣俾佢就可以葬浩園啦

而家要去排骨灰龕。。

警察排隊唔洗你教！
打尖就有份

啲同事唔撚識做

一係話件衫被架貨車撞飛左

發覺連登會員真係越黎越低質
冇咩人性

加邊個1分好？

狗察用人肉路障就叫有人性

為求自保

搵人嚟頂

呢啲先係人性。

阿蛇攞住支警棍大大力咁扑落啲學生同途人身上面嘅時候又唔見啲道德閪講人性

你直情on鳩添啦
弱智仔同隻狗講人性

班賤種選擇性講人性

狗肉路障

真係要還呢d野

人性就係見到曱甴會一腳踩死佢

警察打人強姦人就好有人性

😝😆見到個pose笑左

賤到

搵唔切

唔洗 我會返去招左佢
坐完出黎又係一條好漢

道德人性撚收收皮先啦, D人咁刻薄唔係佢地既錯, 差佬如果唔係做埋咁多陰質野, 死左我都會覺得可惜, 而家只會覺得係報應, 有D野係要還既

邊個做契弟呢下？

Jimmy仔 呢兩年我做辦事 比比面

呀Sir擋車唔使你教

踩死隻蟻又洗唔洗喊同講人性？
死黑警你估死老母？

岩呀，報應，死得應份
個天專登安排呢隻黑警死得咁柒黎俾大家恥笑

錢我有

契爺！！

笑左 要落地獄了

你唔比面我踢你走 唔比過面唔比過底
趕到你絕

左膠大愛包容撚倒扣樓主200分！
btw有冇冇格仔版本，想睇清楚d

連登就係仇警同講野冇人性架啦,D口德撚第一日上黎咩?睇幾個POST既正皮數已經話左你知
都唔知嘈乜鳩

半夜三更喺高速公路做嘢都唔著反光背心咁樣害鳩人係咩心態

你地冇做錯到

呀sir做野唔洗你教

我呀大同long根哥就咁算呀？

有冇人知咁既情況仲有冇保險

用生命力硬接

你唔係連登jai 懶清高

收得你錢，我仲點出黎行呀？

有教訓

今朝蘋果動條片未打
可惜後來打左

咪臭係 講撚到口臭

Respect

不嬲㗎喇

我會記住你地 呀公會記住你地

你咪又係

恭喜

你地無做錯

貨車佬有車cam就穿煲啦

個cam即場拆走左啦，拎左去做CG電腦特技key番件反光衣

我支持建制派架構

忠實藍絲 投咗彪彪 可惜佢唔爭氣
阿sir係咪死諫 唔好再叫市民做人肉路障
太傻了

你也是

同警犬講人性
問下佢地唔俾學生妹去廁所有冇人恆

發覺高/連登會員真係越黎越低質

呢句說話聽左10年

又無08年全城撐強國奧運
越黎越低質應該係聽咗六七年左右啦

上次個黑警咪醒囉，如果唔係死鳩埋

人肉路障嘅報應黎，恭喜晒

反光衣防禦+50

阿sir唔著反光衣截車唔駛你教

你班仆街真係痴撚線
好似做親差佬就祖宗十八代都不得好死
就算有日係差佬救人殉職 都係份人工包埋

係

當差死全家！

瞓得好直

BUSTED!!!

連登咁無人性既論壇，唔知佢仲上黎做乜

善有善報，惡有惡報

我想問係邊套電影出呢句
sorry
黑社會1定2?

而家讚佢又比人話無人性